我们很怀疑能否坚持到3月1日，但随着资金的流入，我们可能已经把3月1日搞定了。 GoFundMe活动能拯救我们的文化收藏吗? 拉斯维加斯的弹球名人堂就寄希望于此。 凯特·西尔弗2021年2月26日|华盛顿邮报 
 他在狱中的经历是否产生了更广泛的影响还值得怀疑。 偷蜜蜂几乎是一种完美的犯罪，但是镇上有了一位新警长 
 麦卡弗里只参加了三场比赛，周日他大腿受伤，能否参加比赛还是个疑问。 华盛顿橄榄球预告:罗恩·里维拉在卡罗莱纳的重聚是季后赛的第二推，尼基·贾瓦拉，山姆·福蒂耶，2020年12月26日，华盛顿邮报 
 这是一个美好的承诺，但在这个时刻，饱受打击、政治两极分化、大量失业的美国工人是否能够进行这种性质的斗争还值得怀疑。 呼吁通过减少工作来改革工作场所|Sheila McClear | 2020年12月18日|华盛顿邮报 
 政治专家使用其他术语来描述摇摆州，比如“可疑”州。 为什么摇摆州是一个东西|Olivia B. Waxman | 2020年11月3日|时间 
 令人怀疑的是，任何丘吉尔式的人物——如果有的话——能否成功。 鲍里斯·约翰逊的丘吉尔男人迷恋|迈克尔·f·毕晓普| 2014年11月22日|每日野兽 
 但从欧安组织小组抵达现场的那一刻起，调查是否有成功的可能就开始变得令人怀疑。 2014年7月20日，安娜·涅姆佐夫娃与目睹MH17恐怖事件的乌克兰屠杀场| 
 上周末举行的公投是否真正反映了欧洲东部大部分地区的民意还值得怀疑。 乌克兰的战斗话语|伊戈尔·科索夫| 2014年5月13日|每日野兽 
 但如果阿拉法特真的被毒死了，恐怕谁也无法证明是谁毒死了他。 阿拉法特钋中毒的谜团再次浮出水面Christopher Dickey 2013年11月7日每日野兽 
 目瞪口呆，然后立刻怀疑——说实话，你能怪我们吗? 以色列和巴勒斯坦将恢复和谈|Emily L. Hauser | 2013年7月19日|DAILY BEAST 
 这个地方被土方工程和天然护墙严密地保护着，几个小时以来，比赛的问题都令人怀疑。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 托运到沃尔斯堡的巨大包装箱里，从来没有什么可疑的或“有信誉的”东西。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 可怕的是，就像酱汁中的酱汁在没有经验的厨师手中一样，结果是十分可疑的。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 值得怀疑的是，今天迎接成功的巨大商业溢价是好还是坏。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 在相当长的一段时间里，这场战斗将如何结束似乎是非常令人怀疑的。 猎狮|R.M. 巴兰坦